［鞭屍］鍾南山院士曾預言武漢肺炎於6月天氣回暖後收皮

出年六月呀？
定係香港而家唔撚夠熱？

同你講已變種咪得囉
出口術又唔使向黨申請

啱，呢隻唔係佢口中講個種肺炎，唔計

佢都關鍵十四日左好多次

新加坡一早爆到七彩

天氣熱呢個理由係用來呃中共d領導啫

鍾南山呢件垃圾仲未死?

連侵侵都呃埋

共產黨你都信

佢只係一個賣藥嘅呀伯
加埋喺支那體制內搞科研係得啖笑

3... 2... 1.5… 1.4… 1.35…… 1… 0.9...

屌你個閪 佢話食中藥你又唔講 講d唔講d

條廢老好似失左蹤好耐
諗諗吓仲有陳秋實去咗武漢之後無晒影
唔知係咪俾支共溶左

這些專家食屎啦

怕熱個啲病毒熱到冇出嚟，呢批喺嚟避寒個批

其實佢最多係肺專家
唔係微生物專家
點解啲大陸佬咁信佢
今次係病毒問題

預言自己收皮就差唔多

無咁嘅事
真理部已經更正咗歷史

人為放毒，點會收皮?

佢負責講啫
寫稿嗰個嘅問題

同一番話袁國勇都講過啦
放寛檢疫既仲出自佢把口TIM,
而家BIN黎冇意思

唔夠熱呀今年

廢佬

咪係